[ALL IN US] ITZY討論區(3) 留真0417生日粗卡 期待下一次comeback~~~

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

每日睇一萬次專區！

日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、領唱、主領舞、副Rapper
生日：2000年5月26日（18歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（18歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：中心、主Rapper、副唱
生日：2001年4月17日（17歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副Rapper、副唱
生日：2001年6月5日 （17歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用音樂科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（預計2019年3月入學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.Want It ?
MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡
Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

ITZY 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

綜藝節目：

超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

ITZY

帶住我禮志

留個名先
禮志

留名準備同留真講生快..

呢度有冇人收放送相
我有一張chaeryeong一張ryujin

新po留名

留名

新post留名

帶住我有娜講早晨

lm

我有娜

Yuna ig張相終於似返佢年紀

有ig好感動

帶住我禮志講早晨

我禮志

Vlive 直播有留真

魚與熊掌

芯

同twice 同時開vlive

校服

校服look好親切好mk

我留真靚到

可能係世界最正既學生妹

我Lia

留真 fans

我彩領

LM先！！！

彩領

歡迎多d入黎講下野傾下計

我留真

要等到何年何月 佢地先開演唱會 然後好似師姐咁 有咁多週邊比我買

帶住我留真講早晨

應該都要一段時間

原本我都係間唔中追下twice 但自從itzy出道左 我就全心全意投入左kpop
點解itzy5個都咁正

佢地5個都真係好正

最正係佢地個個都有自己風格
雖然佢地係靚 但一定有靚過佢地
風格先係佢地最大吸引力
正如Dalla Dalla歌詞 佢地真係與眾不同

巴打咁熟面口嘅

我今日係師姐嗰邊討論區都好活躍

有vlive

Yuna vlive整麵包

好想食麵包

好想食塊多士

著住校服整 尼下最正

有奶飲

琴日就係留真著校服整野
今日就到宥娜 聽日會唔會到彩領

好痴線

想睇下yuna素顏 成日見到佢都濃妝

新PO留名

帶住我禮志 留真 Lia 講早晨

IG 有禮志

巴打我都整緊gif圖 比你快過我

why?

我都無咗
btw 聽咗你聽緊果首remix 勁難聽

琴日已經冇左
search微博twitter ig完全冇人講...

Spotify做咩

師姐師兄都無左...

如果你淨係聽KPOP嘅話,轉melon好過,1d唔太出名嘅都有
利申:用緊半年

原來未lm
仲有3日

申留真世界第一

仲有三日就我留真生日

推
冇人用spotify咩

有岩岩想聽就發現無左
特登上黎睇有無人都係咁

用Apple Music啦

點解spotify itzy下左架

垃圾ui垃圾 音質垃圾 出歌垃圾

打手都要嚟團post開戰

帶住我留真講早晨
仲有兩日就生日啦

嘩係彩領呀

禮志側面

早安

巴打好耐無出現

有留名咖我

師姐就快comeback

多多Gchi

期待

我留真就快生日

生日vvvvvv
唔知有冇生日團員booboo習慣呢

師姐傳統？

booboo係咩

係 想睇禮志錫我真了

全部人都想睇

想睇我留真錫我禮志

最好錫黎錫去

仲有一個鐘就留真生日

GCHI V奶

我留真生日快樂！

我留真生日快樂

我留真
Happy Birthday

我真生日快樂

我留真生日十連

第二

第三

第4

第五

第六

第七

第八

重推啦

第九

Gchi重推

留真生日快樂

點解留真可以咁正

多謝大家對留真嘅祝福 等我番屋企同佢講先

T寶會唔要你

我全都要呀

巴打黃左

又比你地打斷

傻佬呀

有物證 今次走唔甩啦

ryujin有d似mina

兩個都咁靚

人在俄羅斯住俄妹留名+慶祝申留真生日粗卡哈米打

唔同style wo

大家都係靚style

我真甜啲 我南cool啲

我都咁話 兩個都靚

慶祝我留真生日十連 第二次嘗試

第四

第十

十連成功
我留真生日快樂

因為柳真，我變咗個壞咗嘅人

18歲既留真同大家講早晨

帶住我生日既留真講早晨

Ryujin生日lm

繼續我留真

生快

留真生日快樂
趕上尾班車

vlive

v

我留真
生日快樂

又開Vlive

隻公仔好得意

頭先個下

My girl

Yeji淡眼妝幾得意

Ryujin個樣好親切

岩岩我都有睇呢下

嘛呢之嘛

遲左少少 留真生日快樂

雖然講過但真係好鬼鍾意留真講野把聲同語氣

IG 更新左

眼攰 兩個靚女

睇番日本嗰次直播中字 先知禮志第一次出國:~希望佢地幾年後同師姐一樣搞world tour 到時禮志就可以環遊世界

最尾個張好迷

唔係成班都係有錢女咩，嗰陣先第一次出國

好似係得留真 Lia同彩領屋企有錢

Yuna Yeji 同Lia似有錢女

Ryujin感覺鄰家平民d

禮志係講過做左練習生一直就係韓國，無去過旅行 飛機都無搭過

禮志好努力

如果當初somi無走 就係4個有錢女
但somi走得好 佢無走何來咁正既yuna出道

真 我yuna

江南區都平民d

講個樣嘅感覺咋

留真都幾似靚靚
不過留真正好多

著韓服既留真

我留真好靚

成個itzy5個都咁靚

我同小志合照

我留真比貓打

我彩領好得意

我Lia 有娜

巧靚靚

小妹你咁夜都未訓

啱啱放工 講故仔氹埋我真先瞓得

我留真係我間房訓緊
小妹你返去沖完涼早d休息

禾真瞓左啦氹完 再FF打patpat

小妹你發緊夢都上到連登

講真野無人信 連登已死

我禮志 Lia

我有娜 彩領

好正啊

原來師妹都有影

五個都好靚

會唔會有書出？

我都想知

出左 又邊到有得買？

我估應該要韓國先有？

如果真係實有人代購既 或者信和

想買 如果真係有

好想搬去韓國住

呢張彩領少少怪，唔太似平時嘅佢。
yuna 正～

應該有執過圖

Dalla dalla好上腦

留真好得意

隊長既撫摸

等我撫摸返我禮志

希望佢地接多d廣告

無itzy既日子

有我陪你

做咩都無活力

巴打

好似差咁d野咁

等禮志哄下你

一日一禮志

係彩領呀

靠ig撐著 幾時先挨到佢地cb

過多排就有架啦

師兄們有無綜藝可以睇

暫時得家師父一體 ep60,61

啲vlive字幕好唔齊
btw柳真cam個條真係尾機

佢地IG都好似唔多野睇..

有d連英文都無

點解spofity無左ITZY嘅

唔知..

成個JYP都冇左

唔識韓文好辛苦

而家出街都聽唔到DALLA DALLA

每日都有更新既 好似係

Down落黎la..

Twice新歌有喎

如果佢地Ig唔係每日更新 日子更難捱

TWICE 冇咗WIL DTNA隻碟

唔得意 有新冇舊
搞乜9 我想聽師妹師弟啲歌

DALLA DALLA

Ig一更新 立即精神番

我禮志 有娜

又更新啦

嘩係禮志呀！！！！

q死人咩

我禮志太得意

偶然既發現 上bilibili睇 係有齊中文字幕

Ryujin都出得幾多post

係我叫佢出多d 等大家無咁頹

我瞓醒叫佢出
你收一收先

明明係我今朝同佢一齊個陣望住佢出
巴打唔好FF咁多

成班喺度FF 明明留真喺我隔離 呢啲野留番俾我做啦

唔多講

睇名啦

黃左

Spotify 有返 Dalla Dalla

彩領念力

帶住我留真講午安

曹宏威？

等我用念力...

好想比彩領用念力

用念力做咩先

可以用念力做好多野

邊方面先

用念力教我跳Dalla Dalla

用念力餵我食炒蛋

其實我同佢地一齊食

我英文名叫SALAD

你唔係姓Sana 名叫Bathtub

其實我坐左係有娜隔離 不過廢事出樣

下 我隔離冇人喎
不過對面係lia同我撐緊枱腳

帶住我彩領有娜講早晨

公海話itzy進軍大陸 真定假

認真咩

係愚樂台見到話dalladalla出中文版
雖然唔知真定假

真唔真？

個人估假

尼個？

係咁岩見到

好似假假地咁

睇下個po主 username，千其唔好信住，再睇下之後情況係點奴

*先

我就係因為樓豬個名先覺得假

終於有返啦屌

琴日已經有返

咁正

Twice個summer nights album仲未有返JYP搞咩9

有啲歌有番 有啲又冇
咁啱冇既就係我想聽既...

即係唔想聽DALLA DALLA?

再捕風捉影打死你
全世界都G我最鍾意聽DALLA DALLA

真係屌
官方又冇回應點解冇咗啲歌
比咗錢但冇得聽 真係想去告spotify 你老味

Summer Night 係我鐘意既T碟, 還我Summer Night

放過你

全世界都G你芯..

又想屈ME 浴缸❤️柳真

我係博愛

咁紗夏呢？

紗夏=浴缸 唔計

咁T寶呢？

帶住我Lia 講早晨

早晨

巴打咁早

巴打好芯

紗夏=T寶 都唔計

個個都知既

其實尼幾張都係我影 由於係偷影 一口氣能影得唔好 大家唔好見怪

打錯字

其實尼幾張都係我影 由於係偷影 可一口氣能影得唔好 大家唔好見怪

其實係彩領叫我扮偷影佢
不過我影得唔太好 好彩佢都有po出黎

巴打放工？

係呀

仲要做

咁夜都要做

勤力d做野 先有錢去追itzy

依家都冇乜野可以科金

留真生日v終於有中字

乖乖儲定錢 唔洗咁快賣腎

靚LUN到

帶住我Lia講早晨

好撚正啊

睇完個人精神曬

邊方面精神曬

心靈上

我有娜黑髮

好靚

尼排我地好似頹得濟 再係咁落去 禮志生日前會唔會開唔到新 post

你個名
師姐po通常要推就要搵JYP

Jyp

呢排師姐comeback一定推得慢d
希望禮志生日前開到

冇新野睇好難推

Vlive 都無更新

有出新野啦

一講就出

燈神

可以既話希望日日燈到

到底留真有幾愛師姐 先可以笑到四萬咁口

好鬼qute笑得 似番個細路女

我留真太得意

燈到二本部做野得唔得

我盡力

呢到啲名個個都熟口熟面

噓～唔好比人知道尼到係我地私竇

芯佬集中地

好多都師姐post過黎

冇人知 偷偷地芯

成班芯

好撚靚

收番埋隻手

收唔到啊

Join了

繼續

其他人唔知 但你就應該通曬天

到時話同人share ac

好多痴線佬出現

個浴缸一定係最痴線

浴缸小妹

Oppa

睇到打冷震

禾同禾真一樣咁Q

巴打 你好鐘意彩領喎

你同我留真都有得比?

慾肛係天下無敵既絲打

Cap過嚟鞭

又有一張鞭屍圖

我愛留真
留真愛我

第二個鞭屍圖

睇得出你有幾愛留真

ITZY每個成員都鐘意，但偏好禮志彩領

禮志幾時生日?

巴打好多時都有留言

我禮志5月26號生日

之後6月5號到彩領生日

佢地都好近希望可以開到新post

可能幾年後先可以幾日內開到新post

唔好迫害ok?

差啲以為去錯 post.

變有棍紅巴

hi

點解佢地唔上綜藝架～

二本部同三本部一樣 都係做唔到野

有排la

希望幾年後真係會咁

二本部唔做野

應該推到

要支持下ITZY佢哋

想睇下佢地青春d嘅造型

佢地同師姐相反

Ig update
Fancy

Fancy

鍾有留真

我禮志 Lia 有娜

3點啦 早晨

廢青係呢d時間
利申都係啱啱醒無耐

廢青紅日冇野做
利申: 廢青

你地就好 我已經番左成日工

巴打努力搵錢 可以賣少個腎

睇下出道前lia會開心番晒

派膠

好得意

賣腎的決擇我應該去吉隆坡睇師姐世 巡定係去itzy 下次cb既音銀

你係呢到問好尷尬
呢到好多ONCE

有鍾意Itzy既Once 先有討論空間

why not both

三月蛋巡已經無左一個腎 無咁多腎賣

支持兩樣都去

求捐腎

好想去ITZY fs

趁啱啱出道唔使爆咁多碟就去一次fan sign先

但我覺得佢地依家知名度太高 fs唔係咁易

要爆幾多先去到

都叫做新人團

無上限

新人lm

同時鐘意everglow 同itzy既人都係識貨之人

芯？

你識d野

留真好撚正啊

你地禮志

Yeji好適合紮高馬尾

禮志圖17連

斷咗你18連

做得好

師姐嗰邊參與唔到討論
過嚟幫師妹推po

唔好再提師姐嗰邊 我好撚葡萄啊

大家咁話

師姐個邊飛曬？

人人都係到搶飛

巴打係冇腎去搶定搶唔到

個腎未恢復無得搶

個腎同個心都好痛

唉

巴打都係一樣情況？

遲下要睇埋itzy 我諗要賣先得

抽唔到時間

時間重要過錢 錢無可以借 但時間...

講得好好

貼返我禮志

我禮志好得意

慾肛 有錢仔

賣腎 我得你都得

小妹佢好似好有錢

賣完腎 都無時間

我快閃咋 睇完第二朝走了

好好

師姐果邊呢排無時間無錢

我應承自己遲下一定要再睇佢地演出

巴打要加油搵錢

深夜貼我禮志

仲有我彩領

同埋我留真

我留真 彩領

仲有IG update

巴打咁夜都唔瞓

樓主好勤力

為左佢地我會呀

諗緊會唔會海外場定去四週年fanmeeting

我都有少少厭倦 但為左itzy同T寶 撐住呀

尋晚做野做到好夜

多d入黎支持

緊係兩樣都去曬

下晏要睇我彩領

彩領10連成功

識簡時間十連

差Lia同有娜未十連

有冇twitter飯站list?

今晚會唔會有vlive

燈唔到

冇ITZY既日子

夜晚係睇我有娜既時候

我有娜十連成功

CB!

未？

報假

我都想come back

深夜要睇Lia

Lia十連都成功啦

推

話時話 佢地會唔會再去師姐演唱會

有冇資料係邊個站
2526係韓國

去影張相

Thanks bro

睇下抽唔抽到時間先

隔離仲有留真個塊

講完要睇下我留真

睇下順唔順路先！！

終極芯

師兄咁你係？

Gchi師妹冇錯咖！

芯到出曬名 唔緊要啦

今次想幾多連po

比你整斷左

有咁d既事咩

不過都有17連

可以17連po係想等你以為成功 先黎斷

尼一張

我既目標就係17連

仲有4張連住既圖

希望你以後鍾有17連

下次我會叫留真正係屋企對我做尼d表情
費是比你地po上黎

留真..

巴打FF 愈黎愈嚴重
留真係我隔離成日都做呢d表情

係,
佢係你隔離對住我做呢啲表情..

巴打做咩黎我地間屋 偷睇我同我留真

其實我晚晚都黎ga..

報曬驚，巴打今晚小心d

我就係ITZY特驚..

成日係窗到偷睇我同我留真都叫特驚

特驚is watching you

我都係繼續同我留真一齊

好多痴線佬

呢到好多痴線佬

IG Update

Yeji嗰4張

巧QQ

我禮志真係太得意

新人留名

甜死樓主

我禮志個笑客甜死左我

竟然有同路

帶住我禮志講午安

斷

又斷

支持再連

我禮志叫我唔好連住

下午要睇我有娜

我有娜二十連成功

見你咁慘 成日比人打斷 先比你成功下

巴打係阻止唔到我連po既決心

深夜要睇我留真

我留真20連成功

恭喜晒樓主

冇咗我斷

多謝

點解巴打仲未訓

cls

諗住斷你連

考咩

我強項

我學渣收皮先

等彩領用念力幫你考試

幫你唔到

考試必備兩大神器 除左彩領念力

其次就係Lia的香腿 聞一聞醒腦提神 考試唔會包尾

Calculus 唔難呀

做乜咁多膠相

原來留真有拍過電影

好似係俾人侵犯

好彩拍戲

等我安慰返我留真

讀咩科

Yeji去左影相

Ig有人話係認錯

頭先都見到但唔似佢喎

無讀m2同m1 都揀N展
巴打一路好走 你既入生太痛苦

Sad

都係睇番ITZY

IG update 有我有娜

Lia同大家講早晨

ITZY 今日去機場 有新相

帶住我禮志講早晨 有新圖

49連po

係50連呀

計錯數

50連之後精神曬

巴打cls

巴打好耐無見

側邊捷徑寫有57個新留言 仲以為有咩事
原來有新圖！

好多新圖

做咩呢？

咁啱係附近 想幫巴打影個好啲既姐

有新片

今朝好正啊

又打錯字今集好正啊

我真

IG 有update

深夜要睇我Lia

Lia 30連成功

樓主可以自己一個推爆post

mnet發功團綜未
izty上idolroom報仇未

Izty 佢地去左紐約

其實我係旁邊食緊

新人黎講會唔會紅得誇張 我鍾想去fs

乜佢地咁多商業行程

無data 睇唔到啊

之後再睇

ITZY大發

IG update

幾時有團綜睇呀～～～

深夜係睇我有娜既時候

我有娜30連成功

而家d妹妹發育得咁好嘅

Who

靚撚到

沖出國際

New York LV

IG 有update 我有娜

Yuna

有冇人覺得最新ig條片 Lia遮住鼻靚左

遮唔遮都咁靚

就快可以開新post

就推爆

樓主 快d連po

最後靠樓主你推爆

IG 又有update

準備好了

快過我

單身30年手速

開左新po啦 大家過去留個名

我禮志叫我唔好po咁快